唉屌隻恆指熊睇怕都係兇多吉少

咁就冇左3K
成日見佢唔死想搏多日

結果三百幾三百幾咁升升足2日
e家得返一半都冇

買得1k果d就贏幾百
一買多就輸到咁

心雄得濟

輸錢皆因贏錢起
本多終勝

我無撚咗6k, 短短3日

係牛軍到，多謝你

好撚痛呀CHING

3K都喊有冇咁廢

你唔明架啦CHING
其實3K唔係好多
不過唔知點追返啫

無左萬三 上星期五

如果聽日執得返2000
以後戒牛熊

唔駛怕, 賭場日日開

攞得返一K都即斬屌

無撚左成皮

唔通有逃生門 競價大升7點

買牛熊就預左要輸哂啦。都係果句控制註碼

一開波見佢妹諗住睇下先
屌你f5一次升10點
頂唔緊即斬
斬完跌 屌你

輸幾多

2k
pk唔忿氣再dt 再輸5舊
我真係戒 屌

以後再買牛熊 馬上打靶
屌你